人民日報—安倍晉三是狗！

習近平

劉慧卿又出賣香港人